[突發] 朱利亞尼確診COVID-19

Giuliani is the latest member of Trump's inner circle to contract the virus. Trump himself was infected and spent several days in the hospital in early October, and his chief of staff, multiple senior advisers, his press secretary, his campaign manager and his oldest son have all tested positive since.

大步檻過

保你大 唔好死

唉，點解唔係FB個朱閪
見到朱字頭開心左一秒

左膠又有開飛機大會

希望佢快d康復

係武漢肺炎

出得fake news多嘅報應

武漢肺炎呀！
CO咩VID-19

好想睇到張meme係dem班撚樣日日嗌lockdown而rep成班中過武肺既笑笑口企喺度問點解

呢條友係侵侵重臣絕對唔可以有事

唔好死啊

原主保祐佢

藍絲: 報應到

肯定比人投毒
大家都係國會白宮附近, 拜登個邊有邊個中?

唔撚知咩叫covid19 wor